<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<files>
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_warrior_list" value="Os Berserkers usam sua grande força para enfrentar inimigos em combate corpo a corpo.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Empunhando montantes, os Berserkers atuam na vanguarda da batalha.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Capazes de causar e de absorver grandes quantidades de dano, os Berserkers são uma força implacável." />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_warrior_desc" value="Os Berserkers usam sua grande força para enfrentar inimigos em combate corpo a corpo.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Empunhando montantes, os Berserkers atuam na vanguarda da batalha.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Capazes de causar e de absorver grandes quantidades de dano, os Berserkers são uma força implacável." />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_priest_list" value="Sacerdote" />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_priest_desc" value="Os Sacerdotes canalizam o poder de Ellora para abençoar seus aliados.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;A serviço dos deuses, os Sacerdotes defendem todos aqueles que precisam de proteção.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Com uma prece, os Sacerdotes são capazes de curar ferimentos e expulsar os espíritos malignos." />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_thief_list" value="Assassino" />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_thief_desc" value="Assassinato é uma arte passada adiante desde a época de Exarahn.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Os Assassinos ficam à espreita, avaliando a fraqueza dos inimigos, e atacam na hora certa.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Quando o inimigo está despreparado, é aí que os Assassinos atacam com fatal precisão." />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_wizard_list" value="Feiticeiro" />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_wizard_desc" value="Os Feiticeiros utilizam-se de poder arcano para atacar seus inimigos e para se defender.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Sua armadura é fraca, mas os Feiticeiros são capazes de manter-se à distância com suas magias.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Os Feiticeiro têm o poder de reforçar as capacidades dos aliados e de atacar com diversos elementos." />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_nature_list" value="Arqueiro" />
  <keys prop="Description" type="monster" key="intro_cha_nature_desc" value="Os Arqueiros aproveitam-se do poder da natureza para atacar os inimigos de longe com o arco.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Ao controlar o clima, os Arqueiros mudam o campo de batalha em seu favor.&#xD;&#xA;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&#xD;&#xA;Os Arqueiros também podem invocar espíritos para ajudá-los ou confundir os inimigos com objetos naturais." />
</files>